其實寫 跟本 嗰啲人小學畢業未？

跟本
跟本
跟本
跟本
跟本

睇到唔認得個跟字

根本
睇到差啲唔記得正確寫法

根本
根據

金笨

跟本
根本

肥絲大隻預言：2033年媽咪麵仍然健在，有次開post寫咗：「跟 本人就應該會長命百歲」。結果麵仔fans第二日全部死晒。

成功阻止第一次人類滅絕危機。

斤半